空難聯球迷 有否精神分裂?

又屌熱狗MMA

又吹奏打到美斯爆江 勇武可嘉

是

49000比人打係虐畜
重罪過打交

你先係，迷朗迷到傻撚咗

班友成撚日以為費sir仲在生先好笑

曼狗不嬲低質

點X得呀!